Budget 600hkd求cpu散熱扇推薦

想要多銅底
高度16.5cm內
可以唔洗rgb
腳位1151

d15s

求其買舊得啦

u14s

夠買入門級水冷散熱器有餘

入門水冷仲廢過風冷

鋁底 4管 夠唔夠 9700k散熱?

是但啦diu

CRYORIG H7 Quad Lumi,仲可以用CAM軟件

u14s有6 heat pipes

早知買呢隻唔買D15啦
D15太大舊

我走去t記睇圖 以為4銅

GELID 全新推出的 Phantom 系列風冷散熱器專為終極 DIY 玩家打造， Phantom 系列散熱器一共提供「 Phantom Black 」及 「 Phantom 」兩款型號，兩者產品於效能上基本一樣，主要分別在於外觀，「 Phantom Black 」 型號散熱器主體外觀以電鍍黑鎳色調，風扇顏色配搭轉成白色框及黑色扇葉，外觀予人更高級的感覺。
349,399

D15s+f12 ippc3000

cryorig夠靚仔